\vbox{
    \ifmini

        \section*{Die Freiheit \index{Die Freiheit}}\nopagebreak

        \setchords{e H\spt e | a H\spt | C H\spt | e C H\spt}
        \chorus{e C H\spt H\spt}

        \begin{enumerate}
            \item Vor ein paar Tagen | Vor einem Käfig
            \item Nicht füttern | Erwachsene und Kinder
            \item Ich fragte ihn | Die gibt es jetzt
            \item Ich schaute und | Das ist ja gerade
            \item Die Freiheit ist | Doch hinter Gitterstäben
        \end{enumerate}
    \fi
}